野餐黎講，最重要既其實係野餐墊！！！！！

睇唔明，要塊布黎做乜？

曲到唔明

露營用過大張透明膠嚟塾營底

屌錯台

夠唔夠硬架？我鍾意坐硬d

唔好用布 紙皮 黎墊啦 又短又睇唔到前面又擋唔到蟲

唔算特別厚啦
要厚咁可能要揾以前中學open day用黎cover展板嗰啲膠片？

你太曲

都可以 但要用其他野駁長番！！要擋到隻腳

推